一坐地鐵 食辣野 晒太陽就好痕呀屌！！！！！！！！

呢幾年都係咁 我呢家坐撚緊地鐵成身勁撚痕唔知咩鳩事。
一到冬天，天氣凍少少，由凍既地方去焗既地方就會咁。一晒太陽個頭痕撚到呢！！！一食辣野個頭出汗加痕！！！！一入地鐵屌你老母背，心口，頭，面都好撚痕呀！！！！又唔撚r得！！！！救撚命呀！！！ 痕
到好撚爽！！！ 我痴撚左線喇！！！ 有冇巴打都係咁之後好番

呢家痕撚住開post ,要經常用1個比人sm既心態去享受，呢種痕先頂撚得順。 姐係呢，要不斷個腦唸住好爽呀好爽呀好撚痕呀正呀咁撚樣個人先忍撚到 好撚多針吉鳩我呀 舒服舒服
利son: 痕果陣皮膚表面好似冇咩特別變腫變紅，純粹好撚痕。

一樣

一撚樣 個頭痕到仆街

之前好似係高登有人查過係咩事 不過我已經唔記得左喇。好似好多人都有，關咩春沖熱水涼事。問題係咁撚凍，點撚樣唔沖咁熱呀！！！！！

皮膚太乾 試下揸d野/用潤d既沐浴露....
利申: 之前都會

我以前都係咁 大約過左一個月之後個身就出濕疹 大家小心啦

+1 冬天一入熱/焗既地方就痕。 痕到好似皮膚底俾針吉 (如果情緒好大起伏/好嬲，都會發生)

完全係咁 情緒一變都係呀 屌！！！！！

睇字都覺得失心瘋果然係辛苦

爽皮

試下做多啲運動啦
要做到大汗滴細汗
會冇咁易痕好似係

利申 之前係咁痕

好！！！！！

是的
樓主要小心

記得唔好用手 R

有屋企人都係咁！食辣野都會痕！

一時時

屌老母要做運動姐係要出汗
要出汗姐係地獄級痕爆考驗
正！！！！

一樣呀

最近兩三年開始

入地鐵站，大笑，熱

背脊同肚就會好似比針吉咁

有冇人知咩事？

膽素型蕁麻疹
其實沖凍水涼，沖完涼全身搽lotion已經冇乜復發

巴打有料 我慢慢google下

我都係阿

Same

我之前都會, 宜家都有不過小左, 我仲會紅色一點點, 做多d 運動出下汗係有幫助

我之前都有，凍天遇熱，緊張，個頭同背脊就畀針拮咁
lotion揀平平地果D就得，我自己用johnson baby粉紅色果枝
避免皮膚乾燥已經會慢慢好返
冬天戒食辣，太熱嘅食物都要攤凍先好食